hkmap可唔可以出啲英文

有外國居港朋友想知咩環境
但我又冇時間逐個解比佢聽
變得太快

係咪講緊 阿？

係呀

來來去去都係果幾個圖案，解釋下好易明